不如宣傳運動失敗啦 香港人權及民主法案嘅petition都簽唔滿 真係笑大人個口

最有效達致五大述求嘅方案 唔夠人去簽係咩玩法？

簽簽佢 再share出去啦

記得要email認證

Push

推
仲有時間 推俾身邊既人睇

推

成個頁面比人洗晒要點先推到有人睇

幫手推

真

推 簽名啊!!!!!!

成板吉野家

推呀

我無野講!

幫其他巴絲Forward link:
【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

推呀 簽得咁撚慢

push

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

點解哩個咁少人推

由守護memo紙開始就失敗咗啦
btw瞓咗冇睇簽咗幾多個partition 幾多個有人理

petition

done, 幫推

pish

簽啦吊，係咪已經開始唔想理?

推!!!

簽ed

Pish

唔係講左呢個係前朝遺物冇人理？

可唔可以收撚返埋你地啲濕鳩標題
激將法真係激起大家定打擊大家?
已經好撚多失敗宣言

真係想幫手就正正經經打標題啦屌

g

簽左 推

香港人都係3分鐘熱度
無撚用
已簽

成板連儂牆吉野家

咁都打擊大家？
講緊重要野無人簽 係可笑嘅事
如果咁算打擊 咁我唔介意打擊

你自己一句可能覺得無野
100個人講1句就唔撚係得1句咁簡單

出面已經好多人講緊宣播失敗主意
屌你把口就唔可以收一收? 更何況你依家係叫人做嘢?
班人本身有心就自然會做,唔做唔通俾你屌完兩屌會心甘情願做啲?
係都易入口嗰個易接受啲啦,你平時叫人做嘢咁撚樣叫架咩?

有心但反效果 如果你咁都叫幫你咪繼續幫囉

推啊屌

簽左
未簽快L d 簽啦

呢啲垃圾唔簽都罷啦

簽啦甘多口水

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

簽還簽 唔奶講咩失敗咗 我地仲未完！！！！

不分化，不割蓆，對準政權，堅持五大訴求

推啊，大家唔好懶啊

我冇野講

簽

快啲簽啊！

簽左幫推

推！ 麻煩推埋呢個

［廣傳］ 南亞事件希望大家有個共識

老撚馮要認同所有 petition

簽左

差好遠

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

我無野講

幫手推
SIGNED

一推再推!!!

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.
Please pass the bill “Hong Kong Human Rights and Democracy Act”

侵侵根本就唔會理黑鬼留落來嘅嘢
靠自己好過啦
做多啲文宣

點解呢條法案重要?
佢保障你喺香港俾人因為和平示威俾人拉同告美國都會批VISA俾你呀!
入面仲提到Gui Minhai, Lee Bo, Lam Wing-kee, Lui Bo, or Cheung Chi-ping 幾個
我唔知過到有幾幫到我地
但唔過就一定衰過有呢條法案

簽名同覆email呀

簽咗 推

大家快d簽

快d簽啦
我簽左成個星期啦
簽左之後升職加薪中左六合彩

簽完過黎科水唔該 🙏🙏🙏🙏🙏

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

請各位保持理性獨立思考支持運動

不反對
不盲撐

呢個標題有d 嘩眾取寵，今次香港人真係進化到親自上街，企出黎爭取架啦
唔好咁，一句批死個運動啦。
當然法案一定支持既，兄弟爬山

盡做

簽!!!

已sign

簽咗

簽咗兩次

推!!!!!!!!!

簽呀喂
快啲簽！！！

不如同攬炒巴聯絡，交俾佢post

推
簽爆佢！

推爆佢

done

畀啲signal 美軍

連trumptrump please save us 都簽滿，呢個竟然未滿

己簽！

人手置頂

G持!!

屌點解得5萬人甘小架，人呢？死曬去邊？

又話要人權？

又話要自由？

之前簽過咁多個，有冇覆過吖

推呀

推推爆佢 我要漫無邊際

呢個有用好多

on9 仔發現案

快撚d簽啦連登仔

個傻閪樓主鐘意玩，咪要迫其他人同佢一齊玩

agger

雖然覺得佢唔會理
但都幫手簽同推

其實所謂白宮petitions係19年1月已經無再回應

Sorry
即刻簽左 thanks

連登笑死人咩，咁多人都簽唔夠，鍵盤戰士都做唔好

美國個個人制裁令係好惡架，所有個人銀行，信用卡開唔到，無國際商業機構敢違反

Post QR貼連儂牆有冇得諗？

得喇...簽ED, 成9日簽

日日推乜鳩 簽咁撚多個都理都唔理下 日日推推一千個又有鬼用咩 再加上我地又唔係美國本土人民
要既 搵下議員 用呢啲精神搵下其他方法好過喇
成日喺度浪費精神推po 日日推到上熱門阻住哂其他訊息

我簽左了

簽完後要收Verification email to reconfirm

三毛

推，要簽

推呀
推咁耐都無人簽

推推出去

要美國

推啦hi 一係唔出 一出就一定要夠人

一半渣
繼續推

三你老母 我係三毛就開多六七八個 日日夜夜推嚟分散你注意喇

不割蓆 不指責 不督灰 兄弟爬山 各自努力既同時互相合作 互相支援

嬲嬲豬

呢啲垃圾標題我真係屌你老母弱智

快啦

呢個要簽，呢條法案係強力彈藥來。民主人權法+關係法

如果一次簽唔夠 簽多兩次

無成本可以玩嘢 點解唔做

簽爆

推
我冇野講

簽簽簽

must push

長簽長有

Like americans....

Amercia, Amercia~

Pushhhhhh

係lor
兩百萬幾都叫到出嚟
呢家要十萬咋
點撚樣呀大家

連儂牆大晒麻而家

已簽 順手幫推

快撚D!

原來仲未夠.
點搞呀大家, 有時間覆吉野家D嘴炮post不如用黎簽個名啦.
果D係撚狗, 呢D先係正經野呀

失焦到仆街

幫推

串錯 America~

Signed

你就失焦 簽爆佢

唔好意思，先利申我冇簽，但之前既我簽晒

我疑問係，除咗個去案名基本上你地完全冇解釋過成件事

簽黎做乜，點解簽，簽咗會有乜跟進

黎智英已經去咗美國傾，同埋之前已經有類似嘅聯署

再加上美國立法案對香港有乜影響你地完全冇提過

再再加上你地喺個post title 同內文不斷屌我地做乜唔簽

等等等等

如果係咁，我諗大多數人同我一樣只觀望不簽署

自己香港
美國救

敗你老母 屌票無用

香港人嘅護身符

其實有邊次係有回應過
簽左

Pish

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

係! 雖然我自己都簽左
明明之前單單都好快搞店
明顯呢份野 係宣傳上錯左
仲要不斷屌人唔簽 係有D反感
內容又短又空泛
希望改善下!

唔好以為打啲長文 扮同路人 實分化喎

無成本又可以玩嘢 點解唔做

sir, this way

唔係一次過去回應嘅。

過咗未回應囉

三毛出動

簽爆佢

推阿，唔簽今次就比共9收皮架啦!

一推再推

快share 快簽 同記得email confirm

依類topic 只會有反效果
惹人討厭 唔會想簽

憑你一個簽名page想騎刧成個運動？ 慳d啦

屌 尋日5萬今日都仲係5萬

呢個簽點解咁慢

我唔介意人指責我
有巴打已經連日開post 好聲好氣叫人簽 但都無效果
我先要出此下策

三毛

無成本又可以玩嘢點解唔簽

樓主辛苦了

推推推推推

幫手推番有用post

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

個petition柒到咁簽個個都on9
Please help國際笑話

但就依個topic 既post 我睇左幾個
都好挑釁性我好反感

要人簽名仲要比說話人聽 on99

PUSH

無計 要做標顯題黨嗎

推爆佢
無成本又可以玩嘢點解唔簽

Sorry樓主
我見好幾個態度都好差 一開始已經係咁
搞到我有d炆

我會簽反

得登用左17秒幫埋呀媽簽，
其實真係唔係用好多時間架咋
填first last name 加email,之後即刻入email禁條link洗幾耐

推返啲有用野

我話場運動失焦
連呢份都簽唔滿

啱 所以簽爆佢

推
已簽

快推上十萬屌你

快簽

記得要email認證

簽ed

推 簽左

已SIGN再PUSH

signed, push

Signed
Pish

加埋條link貼去fb share出去
得字唔搶眼好難搞

再幫推 幫推 幫手推

推推

爆推

怒推

exact7ly ! 完全冇解釋過成件事

9 diu only....

尋日已簽

推阿

得一半

推爆

推呀, 簽左好耐, 加多步 share比人 唔好懶

全家都簽咗推

推！大家做返啲正經野先

pushhhh

我懷疑係有帶風向 一件事出一兩個po 就得 點解會成個熱門都係 啲雞毛蒜皮既嘢都可以上熱門 我真係有合理懷疑

而聯署就推極都推唔到上去 好撚鬼

Up

已簽推

入黎簽呀屌

好波呀ching
本身都想開post, 宜家可以推post。

仲唔簽

快簽啦屌

推！！！！！！！

推推推

已做

簽呀

講得好
唔會話petition無用
但請唔好再宣傳失敗主義

支持巴打

PUSH~

簽名呀 推

d人真係以為自己win左

已簽 不過都推

簽ed
push

簽左 推推

OK

已簽
推！！

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

推
記住email verify呀

push!!!!

哩招高

一早已簽

Pushhhh

推啊

推呀 咁簡單都唔做

垃圾連登仔 鍵盤戰士都做唔到

推，都好耐架啦喎

屌你咁多日都唔滿

而家都6萬未夠 有時香港人真係抵撚死

點解咁少人簽

支持
但個標題可以寫好啲 有啲負

推呀！！！

簽左！

推！

推 差4萬幾人

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

請您立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊 我而家係制止你再打人，請立即停手 我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊，可以告你AOABH，最高刑罰係3年監禁

快啲簽啦 好多日啦

123

乘勝追擊，不然共匪會報仇。
香港政府由７月１日開始至今既行為，反映出完全冇曬政治力。
香港人已經過左第一關，然後香港人要救港就要透過外國勢力，即係美國。

由６月９號至今，侵侵出過稿、RUBIO係獨立日出文、安全部直接警告中國，係美國回應香港人係G20既請願。依家又到返香港人配合美國，令美國同中國碰撞，比壓力中國，令中國意識到香港死左，佢條命都唔長，又係提醒美國有西貢淪陷一事，比佢地知香港係重要之地。

然後就係重點，第二波！白宮聯署！
支持美國推出並通過<香港人權和民主法案>
點解？睇圖

我地就算輸，都要搵Ｄ官同我地一齊死！
然而，香港依家有一大機會利用美國去奪回普選，然後香港人拎返主導權，保衛憲法，保護香港實然主權，自我解救。
各位要貼就貼TRUMP2020同美國國旗，一黎回應美國，二黎促成通過<香港人權和民主法案>，三黎增加藍絲同共匪訊息量，使其腦癱瘓。

最後，利用連儂牆，貼到周圍係，貼到Ｄ仆街日日訓醒都要CHECK下自己美國國藉同戶口係唔係度。

PRESIDENT TRUMP PLEASE LIBERATE HK!

ONLY PRESIDENT TRUMP CAN SAVE US!

TRUMP2020 MAKE AMERICA GREAT AGAIN!

美軍未來我邀請!
美軍來了我帶路!

不可一，不可再，機會得一次，不然你我會係大灣區見。

Qqqq

簽呀 推呀

我星期一簽得萬幾人依家先得五萬幾？？？屌同我快啲簽啊

快啲簽啦

推
簽啊

我無野講 我要見律師

唉

已簽 再推

係囉
之前都簽咗幾個都冇用
trump都冇回應過

Gg

你班蛋散一分鐘搞掂啦有幾難呀

我無嘢講

推 快啲簽呀

Help push

個疑問係點解要同白宮要求通過國會議案？
利申有簽

signed

Done

G20登報後冇一樣野成功

香港人中意做D連儂牆，小學生野，有撚用咩

簽了

早已經簽了, 不過照push

簽左， 推

想問下其寶簽左呢個到十萬有咩用？
美國人可以用咩途徑幫到香港

利申 簽左 + confirmed

簽左喇

係美國國會通過香港民主及人權法案
通過咗之後美國佬就可以名正言順監察幫助香港立法普選同特首普選

例如香港官員要定期過美國國會匯報香港民主進程

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

簽左幾個ac啦

6萬

簽完有乜撚野用咁把炮？
用埋啲標題散播失敗論

簽吧！

up

大家都幫手share自己d WhatsApp group先有用

push push

已簽，幫推

2百萬人行出黎
但係簽十萬都簽唔到

笑料

屌你地啦 咁多人咁多日都未簽夠

香港人加油💪

點解仲咁少人簽

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

好

仲係簽得好慢

其實係咁搞呢啲有用？
幾日唔埋又冒一個新既出黎
咁搞法我覺得啲人會開始唔簽
因為太行冇左個重要性
雖然我都簽左
但係希望搞嗰啲諗諗囉

Push
最重要係呢個

推，咁簡單既方法都唔爭取，仲點講民主

大家快啲開心share

簽名

已簽

屌

推，快d簽

pISH

puuuushusuhushuh

幫手推上熱門

推多幾下有希望

仲有4萬

簽啦

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

50,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

每個鐘推一次

已簽推推推

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證 [/red]
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

Push!!!!!!!

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

Ok

屌你老母煩唔撚煩啲，我前前後後簽撚左廿個聯署都嚟，見你又開一個我都開始唔耐煩手click左入去，先發現原來一早簽左，屌你老味

推去fb搵人post

我冇嘢講

過左一半la

捐錢都捐得咁快, 呢個唔使成本, 大家幫手簽啦

60,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

又未到期 幾日簽唔滿都唔洗屌9人嘅

已簽 推推

【出Post 新建議_1.0】連儂牆+TVB

求下大家快啲簽 簽完再sahre出去！

65,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------
課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

唔spread出去連登有鳩用咩

課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

-------------------------------------
65,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

有簽有廣傳
我都唔明點解少左咁多人簽

Bump

仆街簽啦

簽！簽多幾次！

簽名喇

Must sign

Share俾民陣啦

推啊推

推到777

1 點半簽完而家已經加左7千人
繼續

好襯個個克警

我繼續冇嘢講

之前簽嗰啲冇成效大家都開始心淡唔簽
有一線希望都要試啊 簽啊

簽咗，推

推呀各位快啲簽

老實講
慢左好多
大家都入左懶倦期，之前爆晒seed好難長久咁足氣

有講錯？

推啊屌你老母

推佢老母

成班口講sir this way
依家俾機會你地 sir this way 竟然唔夠人
口裡sir this way, 身體最誠實?

笑

係！！ 遊行都 200萬！

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

到依家都未簽滿 傻左？

Push ar!!!!

「我聽日光復上水」
「我星期日去沙田遊行」

點解依類簽名野好似從未係Facebook見過人Post?

.

Please sign, everyone please!

原來要認證我岩岩認證翻了

應該有唔少係簽咗無認證到

推 簽左未呀

你以為簽咁多野比白宮就可以過香港人權法？個法案係國會通過 唔係白宮呀！搞錯部門呀！

請大家幫忙宣傳以下重點：

美國三權分立，當法案並非來自白宮，住美國者（任何身份）或海外美僑應該寫信去國會議員推，而非去白宮請願。

睇返我之前舖 LINK係下面：四大組織的ActionNetwork連結是專業發信網站，輸入地址即找出所屬三名議員，可輕易編輯信函內容，一次就寄出三封信。

唔該 睇返依個

都唔撚明點解推極都無人簽
有無用都簽喇 唔做咗點知有無用啊
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

you are right!!!!!!

你以為簽咁多野比白宮就可以過香港人權法？個法案係國會通過 唔係白宮呀！搞錯部門呀！

請大家幫忙宣傳以下重點：

美國三權分立，當法案並非來自白宮，住美國者（任何身份）或海外美僑應該寫信去國會議員推，而非去白宮請願。

睇返我之前舖 LINK係下面：四大組織的ActionNetwork連結是專業發信網站，輸入地址即找出所屬三名議員，可輕易編輯信函內容，一次就寄出三封信。

唔該 睇返依個

you are right

你以為簽咁多野比白宮就可以過香港人權法？個法案係國會通過 唔係白宮呀！搞錯部門呀！

請大家幫忙宣傳以下重點：

美國三權分立，當法案並非來自白宮，住美國者（任何身份）或海外美僑應該寫信去國會議員推，而非去白宮請願。

睇返我之前舖 LINK係下面：四大組織的ActionNetwork連結是專業發信網站，輸入地址即找出所屬三名議員，可輕易編輯信函內容，一次就寄出三封信。

唔該 睇返依個

啲po多到而家先見到

簽咗先，唔簽就一定冇用

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
填完後可能半小時以上信箱才會有認證信
麻煩大家注意一下信箱

簽撚左佢！
團結一致 自行判斷 不分化 不割席 正苦仆街！

我share俾我d 朋友

簽左啦
推

75,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------
課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

[713光復上水]上水站封站後處理 & 北區不要前往地方指引

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

記得去email 禁confirm呀各位

白宮告急

失敗？正喎 可以抖下~

屌你老味咩 叫人簽就直接講啦 放負有撚用？

一早簽咗
其實呢兩日多咗好多人簽

快d簽呀

Signeddddddd

pushhhhh

Check email呀!!!

已簽
推

重未過 係唔係癲左啊 推啊

有冇用都好 簽左冇壞

上個月好似連簽咗4個
簽完得到啲咩
玩夠簽名未

之前無彭斯發言

簽完 同我share 出去

share 出去

十萬都唔夠

Done！

27萬個簽名
有冇發生咩事

老美:班垃圾香港人真係煩到仆街

人權法案未推 點取消visa?

咁即係之前呢個廢？

你當之前係告知香港官員 係自發

依家呢個係喺彭斯演講之後先推 係順水推舟 係回應彭斯

垃圾，永遠都係垃圾

share 比d 朋友呀

搵晒電話d contact 出黎 share

十萬都無

簽完幫手share 出去 叫人簽

signed 請廣傳

ahare 出去

仲差兩萬

簽完share 比朋友 記得email confirm

摷晒whatsapp d contact 出黎搵人簽

share 比朋友

share 比朋友呀

對唔住大佬，遲咗少少，已簽

簽左但要blocked左你

推呀 share呀 Pk

快簽 仲未夠10萬

推

簽
簽
簽

其實唔撚明貼紙仔就咁落力 呢d 大圍有用野就冇人理
支持樓主push 左幾日
利申： 早幾日一出巳sign

[文宣]外國勢力透過反送中搞亂香港

【#警察濫暴 #必須廣傳 #請廣傳】

7月13日 上水 晚上

防暴警察在大致完成清場行動後，在天橋上無故發難，突然大叫且追向一名16歲青年。青年受驚立刻拔腿就跑，最終被迫跳橋避開警察！

幸好當時有社工及攝影師將青年拉住，青年方可無礙。但警察隨即趕到將青年拉上橋並立刻逮捕，控以「非法集會」。

本專頁強調，及時救回青年的是社工和攝影師，並非後來趕至的警察；警察只是在攝影師將青年拉住後，將青年拉回橋上拘捕。

警察暴行實在罄竹難書。香港人根本無法制衡警暴，但又必須自救！請各位將黑警惡行，用一切可行方式公諸於世！

Updated!!
LESS THAN 9K VOTES NEEDED!!

I SIGNED!! PLEASE HELP!! CAN'T WAIT!!
REMEMBER TO CLICK EMAIL TO CONFIRM YOU VOTE!!

Link:

pushhshshhh

Push!

推！！

已簽 幫推

Pushhh

push

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

簽個名好難咩？推

7000

signed and push

差2千幾 上去

差少少咋，加油

差1100個

達標